是日笑話：內地核酸檢測團隊著尿片工作

真係皇恩浩蕩
定唔知話佢地機能退化
好多行業都八小時無飯食
咁要唔要yup片？

內地人真係唔捱得
咁大個人著尿片都要話俾人聽

根本成個檢測都係笑話
完左之後個數字又會升返

防暴蟹貨估計好快手足口病

709維權律師王全璋: 12名港人無法與家屬和受委託律師會面 和自己當年經歷很像

起碼佢而家可以同老婆兒子一齊

佢可以假釋係因為佢老婆腸有事要做手術
講得難聽而家要家屬出事就死重病先有機會出黎

支那人好撚核突
不知廉恥

叫你班撚樣落嚟做500萬個，而家做得百三萬就瀬屎瀬尿？渣㗎

仲講到做左好多野好辛苦
無資格怨

我平時坐office做8個鐘有時太忙都懶得去廁所啦..

咁你唔會懶到要用尿片

根本唔需要用
一嚟忍8個鐘其實唔難
二嚟忙起上嚟真係唔覺急

強國出品嘅武肺整殘全世界，強國宣傳捐口罩俾西方國家，來香港搞檢測，
同強國姦犯強姦完，再向受害者遞上內衣褲當贖罪無分別。

即使佢地著保護衣都唔係藉口
咁佢地返酒店都要屙啦

關我撚事
又唔係我迫你返呢份工

不如帶埋假撚塞撚住C眼,導尿管插落尿道同個口
直頭全日唔洗飲水唔洗屙,屙完尿再飲啦,佢哋好撚忙架。